（冇圖）有冇人知太子北京同仁堂既女醫師咩名&圖？

好撚索，岩岩食飯經過，廿到尾30左右
好想知呀

屌你 你經過唔撚影

你入去睇下咪知囉

影相啦 樓主

入去睇啦

入去問啦

入去奶啦

入去屌啦

好想屌佢

岩岩？？

有冇巴打幫手去睇睇
一齊J

屌你老母無人偷影

內地專才不了

有料爆？

4日都係冇圖

入去睇，話你唔知點解條鳩好硬，除褲俾佢睇叫佢幫你醫

4日都冇圖

7日都無圖

有冇人經過幫手影下相

冇圖？

自己入去睇咪得 話想調理

純文字討論？

死廢柴，死入去睇啦

入去搵人囉
廢柴
男人老狗冇guts

都唔知佢推咩撚野post
死入去睇病咪得
哦 樓主死窮撚 無錢睇

咪係
我地撚知咩

搵人幫手影相

收皮啦樓豬

我幫你屌埋呀on9仔

都可以,屌完到我屌就得,幫幫手

話比你聽
佢叫蔡曉彤

咪再推啦

真心定假膠

十幾日都無圖

陳寶珊

屌你班老鼠，圖都冇張討論咁多頁

有冇人經過太子幫手影下相,真係好撚索,念念不忘

你班撚屌,咁撚多人,成日經過太子影張相都唔撚得

叫陳寶珊呀

大個boi喇，叫咁耐春都唔自已去

現實生活一定好撚失敗

聽日就去睇
睇完唔話你知

清好波

死啦你 咁多日推推推

清又唔幫我影

二十日都出唔到去

半年出一次旺角

伯母好撚索，岩岩你屋企門口經過，廿到尾30左右

樓主垃撚圾

係咪討論一年先放圖

仆街
真係無圖
過咁多日都唔敢approach人
死左去算啦
廢物

你推咁多次post都夠你出太子一轉喇

睇中醫摸手隻

琴日出去睇完，好撚正
痴撚線架
唔知有冇巴打去影相，30 左右，扎馬尾

有冇exact 地址？

九龍太子大南街18-22號泰安閣地下1號及2號舖
麻煩CHING影多D相

死廢柴，睇死你淨係夠膽係出邊偷睇，唔敢入去睇病

講咁耐圖都冇張

成個月

屌你老母圖呢仆街！成個月啦！你老母個閪都俾人屌臭晒啦！

屌你老母啦,去幫手影張都唔撚得?